有小小野想對何中既學生同家長們講

老實講 讀何中既學生真係係一個無言論自由既學校讀書 , 我認為各家長不如幫你地子女轉校啦 , 有手足去聲援間垃圾學校就報警 琴日又一間課室放100多位學生軟禁 咁既學習環境真係好咩?
睇到有小手足被黑警撲倒地上 血流披面 痛心不已
真心為左你地仔女好 齊齊轉校 反正岩岩開學 轉校為更好環境讀書 , 難道你地認為自己仔女連返學都無言論自由 點先會讀得好書 !?

PS : 另外 其他學校既手足 你地只需全面杯葛狗2代就可以啦 唔需要同佢講半句野 或同狗2代有任何互動 全力報復係所有狗2代身上

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

孔子思想，就是明目張膽的貪腐思想，上層威權做任何腐敗嘢都無得challenge，所以中國人一直腐敗不堪。